[童年回憶]Tommyshan Vs tantan

點睇tommy生完都唔夠tantan黎

但係tantan要粗喎
Tommy個樣仲索左
有陣人妻味

我係Team tantan既

好撚正

呢張瘦啲
想當年有一張係一個壯男抱起曬兩兩

tantan先屈囉

Tommy我自己覺得唔靚

佢好N耐以前有個3點色先正
不過好似DELETE左

tantan 完爆tommy啦 肉地 波又有肉大脾屎忽又有肉

當打嗰陣就兩個差唔多甚至tan>tommy

但係而家去到水尾就會發現tommy嘅好

tantan好似係基的

tantan 殘啦 tommy 生完都仲咁屈 索到爆

Team tommy

唔理 有得屌 我會屌到佢企唔穩